而家上LIHKG都提心吊膽

而家唔少變態佬鐘意影影影影影
係地鐵上LIHKG之前都要望一望隔離左右

渣ga

屌 我都係咁

睇黎都要咁做